等紅綠燈拍黃色盒仔

都唔係第一日嘅事 好多人等紅綠燈果陣都會拍個黃色盒等佢快啲轉綠燈

屌 但唔係個個黃色盒都有用 究竟啲人識唔識分

得呢隻有紅色燈罩嘅 拍左先有加速轉燈嘅作用 同埋拍完係會著紅燈

呢隻全黃色嘅係對一般人冇撚用！拍19幾下都唔會快啲轉綠燈

佢係比盲人分辨紅綠燈用 紅燈會震得好慢 綠燈就震得好快 。同埋佢會根據環境嘈音聲量去調整紅綠燈嘅音量

每次見到啲人起勢咁拍 佢個人又燥咁 真係好撚好笑有啲仲係咁篤盒仔個底個制好污漕

推

好似耐唔時都有人開post問
就嚟變月經post

黃色盒仔乜唔係feel佢下面個制既咩

新香港人都會知

係啊 正常係feel個制 唔會拍都唔會篤
咁正常人唔會用得著 佢係咁篤做乜鳩